真心為做運動而去 Gym room 嘅港女其實仲淨返幾多個

個個為打卡

阿嬸都會打卡

打卡都唔知為乜柒

如果有出汗有練到野嘅你理得佢打唔打卡
相反大把仔一年都做唔到幾次運動

她們不可能的

霸住部機嚟影相

lil_sponge

個撚個係度自拍

好似好fit
Ching 啲friend ?

做左一年未打過卡

此風不可長

清泉呀絲打

唔索咪唔打

冇撚有錯

臭撚死班港女 迫到佢地走

如果佢係fit嘅/練完 影相又有咩問題

健身室係咪都唔影得

打卡有咩所謂 但唔好阻住人咪得
仲煩係有啲人做完坐係到用電話又影相又盛唔走開者

琴晚睇幾條女個個都操得好認真
反而有條撚樣行黎行去,咩都無做不斷照鏡,照你老母咩照

見到啲港女喺度擺pose

正嘅我都當望下女者
同女比男嘅真係煩好多
嗰啲擺幾對啞鈴霸住跟住又要照住鏡影相比人睇到有幾對啞鈴用咁真係好乞人憎